訓唔著入黎聽下歌 傾下計囉

唔識用啊 點解想聊天室講句野都要申請咁多個ac